再咁私了落去仲得了？

利申：和理非懦夫

連我屋企個終極和理非屋企人今日見到福建幫比人打到爆缸都拍爛手掌
仲興奮過我 就知你地無做錯到！

多謝和理非
但出得嚟 肯發聲 就絕對唔係懦夫
你都係我哋嘅手足

Sorry 借個位

前線手足今日做得好好！中佬有少少建議:

1.噚日政總出面浪費左太多SP出火魔法尤其是popo已退出攻擊範圍後，應該留返啲之後俾狗追果時掟狗。

2.感覺上，水砲車持久力大概廿分鐘左右就冇? 等冇水時先出火魔法攻擊，今日見佢車頂有滅火系統

3.手足散水時記者做live，教育下附近和理非開遮擋鏡頭,好多狗狗睇live做佈防

4.人數少時行返上行人路，行馬路目標太大，仲有邊行邊換衫邊散

5.俾人鬧米鳩理佢，俾人打要即刻秒佢唔好浪費時間唔好戀戰，要知道傳媒係雙面刃。popo好快到

6.唔駛再申請不反對通知書，反正一定反對，無謂俾popo佈防。

7.前線手足所餘無幾，要打持久戰，珍重。

咁落去會失民心

和理非先係我哋最大武器

比人打自衛還手 和理非都應該做

我哋可以感化對手

比人打自衛 is a must

各位和理非

［極重要］全民錫春袋！！

多謝義士

只有一個方法可以有效打擊藍屍

612
721
831
新屋嶺集中營

傳開佢啊

和理非懦夫感謝勇武手足報仇

今日成功比對家知道，收錢出嚟係有風險

要改善嘅地方係，班廢老冇斷手斷腳，太失敗，下次再加油

總之打人就唔啱

多謝勇武！！！！愛你地！！

其實都係一啲字一啲概念 久而久之我地會比人標籤成為私了既暴力人士 而且私了比人感覺唔好 建議將私了改成自衛 聽起上黎溫和又被動 啲人都可想要呢啲感覺